[一句到尾] 不破壞，集中宣言，講完

推呀